黎緊星期五晚，六日打風?

?

星期二話最接近

個風好似好咋咁

準時番工番學啦

個風吹台灣

星期五就打 星期六打乜鳩

依家似打星期六日

打未啊？

依家個風咁樣

比你扭埋入香港都冇用啦
個風削弱左咁廢

但400公里內都唔8號好似好少見